今晚搞朗屏站？

講到明同警察溝通好哂。
佢冒死都係谷都講出嚟，佢都好驚，叫定屋企唔好出街。

大家小心，廣傳比住新界朋友

我朋友講今晚搞朗屏站。
佢係元朗大，屋企人係元朗都有d名氣，佢講得出都係真。大家小心

剛接到住在屯門藍地的線報：

請大家今天下午4點到10點不要去元朗，因為十八鄉已經邀請屯門藍地村丶青磚圍丶新慶村丶桃園圍丶泥圍丶鍾屋村丶楊小坑等等都一齊去元朗幫手，話明有工具供應，見穿黑色上衣帶口罩，勢必上前行動。請大家小心。

有無人知真定假？

恐怖主義

好似係真 有人fact check

Fact check

唔好去！！！！！！！！！！

今晚還拖？

真.白色恐怖
dllm 死港共

唔理真假啦 保命緊要

DLLM 我同佢搏命
利伸 住朗屏

幫手 係邊種幫手
幫我地手定點?

返歸好過 今日打唔過

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

可以開槍自衛

朗屏站現已聚集大量白衣人群